其實太子大坑東個草地足球場有乜撚野用？

平時去到見冇人book諗住射兩腳都比人趕走

學界專用場

打欖球